若果有感情煩惱 大家會選擇點做？

拍拖難免會遇到爭執，但如果雙方都諗唔到解決方法，大家會點做呢？

同朋友講叫佢地比意見(可能會有bias)？
上網搵資料？

即興
感覺呢啲野好瞬間
有時要打蛇隨棍上

利申
冇女

咩即興

感覺
同感官一樣
feel唔到就feel唔到

即係果刻諗唔到解決方法就算？

教唆他人自殺，已報驚

旁觀者清
問d關係越遠既越好
問網友客觀好多

問自己朋友 問自己父母會偏曬自己個邊 你懂的

解決唔到就各自行開冷靜下，過一陣就會發覺唔係咩咁大件事

但好多時一分開冷靜完就分手......
分開嘅時候會令自己覺得好放鬆...

但感覺網客好難了解到成件事 同埋當時人性格

你覺得姐
心水清過你

利申 網友ko我感情問題 朋友屋企人都做唔到

唉 明明個問題好小事亦都係解決到 但對方話攰 之後放棄咗
係咪應該再冷靜下先呢

上連登問囉

可唔可以講下係咩小問題
我都有類似樓主嘅問題
但想解決嘅時候成日會嗌大交
好辛苦好攰
變到唔想再聽佢講嘢

我個人本身好隨和，即係拍拖嘅時候去邊同做乜都冇所謂
咁好多時就會話: 你話事啦 去邊都得
但佢就覺得我好冇主見
咁有時翻工攰，佢話想喺屋企咪屋企囉，我又冇話一定要出街，所以先會話你話事。
若果我果日一定要出街嘅，我一定會出聲！

又例如可能佢做咗某啲行為，我唔鍾意，但我又唔出聲同佢講。之後佢就覺得好唔公平，好似得佢話我有問題，但我就唔出聲話翻佢
咁因為我覺得拍拖就係咁，所有野都係互相遷就，而且果個問題對我黎講又唔係好嚴重，咁我覺得只要自己適應下咪得囉......

我都唔知點處理好

我有同佢講，咁依家大家都知道問題喺邊，就嘗試下解決呢個問題，因為都算小事，但佢已經話好攰

你叫我死我就要死，on9仔
等比人拉啦撚樣

其實事情有時好複雜，你唔可以單單抽一件事黎講。

但大家都坐低好好傾過 得出嘅結論都係呢啲
佢就話因為我冇主見而覺得辛苦同攰

對於出街佢可能係唔想諗去邊、佢都對去邊冇所謂
咁佢要諗去邊都煩，所以話你冇主見
對於呢件事我覺得樓主可以諗下出街想去邊同埋如果想留喺屋企就直接講

第二件事你有同佢講返佢嘅問題唔係就係佢想要嘅嘢咩
其實呢兩件小事都係樓主冇講自己諗咩

所以男朋友攰嘅原因可能係估你諗咩好攰？
但佢都冇放棄算好⋯所以好易解決姐
你講多啲嘢啦

Frd

佢就係放棄咗，覺得解決唔到... 我自己都覺得好易解決，依家內疚緊

有時候我唔講係出於想就佢，驚自己講完意見佢會唔鍾意，而且覺得自己adjust到就算，所以冇特別提起...忍一忍，小心啲咪得
但如果佢唔鍾意，我都可以講多啲

好多時我覺得咁叫對佢好，但可能佢唔係咁諗......

我會操體能

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

其實平時佢都唔需要估我諗乜，因為佢講乜我都可以

其實我個性格係咁，就算我唔鍾意，我都唔會出聲，除非好影響到我，但佢就唔想我咁樣

我會諗，作為女友，我咁樣就佢多啲唔好咩，唔係個個都會想要個就得人嘅女友咩

其實我覺得你咁都幾好
我係啲一唔開心、一嬲就頂唔順要講嘅人
你唔會覺得你忍嘅嘢要慢慢形成心結咩
我最近有樣嘢嗌完交解決咗（其實係我就佢），之後我個心日日都好唔舒服好大壓力，未必關嗌交件事事嘅，早幾日太嬲佢on9我講埋分手。覺得係長期大家溝通唔好，大家都冇明白過大家諗咩。我講分手係半放棄佢咁樣，好複雜
佢放棄咗即係點

咁講啦，你畀得太少資料， 總之有一樣嘢就係 ，你唔好嘗試去拯救或者改變一個人， 咁樣係唔work㗎，你要接受佢就係咁嘅人，咁樣去同佢相處。

即係我地都係分咗手囉

可能自己由細到大都係咁，即使對住朋友都係咁，好多嘢都係忍 因為唔想身邊嘅人唔開心，就算自己唔開心都唔會出聲，自己哩埋喊就算

其實我最想嘅只係佢係我身邊，佢做咗啲乜我都唔緊要(出軌果啲除外)，但佢好似唔係好明女仔點諗... 例如唔明白點解我選擇唔出聲自己忍、唔明白點解我想就佢多啲

咁絲打你有冇坐低好好同佢傾過？

我從來都唔會想去改變一個人，因為如果改變佢，佢就唔會再係佢。呢樣野我好清楚

所以一直都接受同遷就佢，慢慢適應佢個人同佢嘅生活習慣，但感覺佢好似唔太接受我嘅遷就

因為你唔係真心覺得ok囉， 所以佢同你相處會feel到有壓力

都應該係咁樣，但係對我來講拍拖就係咁，不嬲都唔會樣樣都OK，好多嘢都需要兩個人磨合！

以為只要無限嘅遷就就可以，但原來會比到人壓力

依家都知道如果唔ok就要出聲

係呀，你唔講清楚一呢佢唔知你想點，二佢會feel到段關係唔夠真誠，佢唔可以做返佢自己

不過講出嚟唔代表要嘈交， 盡量唔好帶太多情緒表達你哋感受就ok

如果仲有機會，我會再嘗試下

已經冇機會喇咩你哋？

早幾日分咗手
但唔知大家分開冷靜完，仲會唔會搵翻對方
佢知道我嘅意向，但可能佢直接放棄咗唔再諗，我唔知道
我有問過佢點解唔再嘗試，佢只係不斷覺得好攰同試完都唔會有改變

最緊要係你覺得你哋之間仲有冇愛情， 好多時提分手嗰邊真係已經淡曬

我問過佢其實仲鍾唔鍾意我，佢話個感覺好複雜，就係覺得呢年磨滅咗佢個心

咁你 畀啲時間佢啦，
呢段時間你要過得好啲精彩啲， 畀佢覺得你冇咗佢好似仲更加正， 咁幾個禮拜一個月之後你咪再追佢一次睇下佢咩態度， 如果仲係咁就算吧啦

Agree
同埋永遠得一句覆你

哎，感情嘅嘢好難講㗎喎
真係多謝哂

我依家都唔會再搵佢住，比啲時間大家

我覺得呢個時候可以睇到，到底我對佢黎講重唔重要 希望佢會搵翻我啦

最慘係 一定偏幫自己

有啲嘢控制到，有啲控制唔到，方法畀咗你㗎啦。

我之前同一個好朋友變咗情侶然後分手， 分手之後， 我哋都去唔返好朋友嗰種親密的關係，

我能夠將兩件事分開嚟睇， 但似乎好多人唔能夠， 佢哋會覺得過咗去就真係過左去， 冇乜舊情好講。

我明白，到時都會move on

有啲問題一時三刻都真係未必會諗到解決方法嘅
反而隨住時間 啲問題會慢慢轉變

搵朋友比意見都可以嘅
但就唔可以只問男方或者女方嘅朋友

同埋都真係要睇大家係咪有心想解決

我覺得最後果樣係重點

事後再講返呢？
俾佢知 佢改又得唔改又得既然你冇乜所謂
但佢會知你諗咩囉

但其實好小事 都幾可惜
好多嘢你肯講就得
諗去邊呢啲大家都唔想咪一人一次
最公平啦

其實我有話佢知點解我選擇咗就佢而冇出聲
但佢唔係好buy，反而佢話佢自己介意

亦都有講過如果你唔鍾意，呢樣野可以改到

冇錯，我都覺得只要自己肯講就可以
真係好灰機